# TrabajoAcademico3_AEL

Proyecto realizado en C# para el tercer trabajo académico de la asignatura de AEL del MUIINF de la UPV. Se trata de plantear y desarrollar una aplicación que ofrezca información/conocimiento a lso ciudadanos a partir de datos abiertos reales